求推薦$1000樓下耳機

多數用Android 手機 聽 joox MED/ 有時HQ
要有線
聽到有層次(?) 即係聽得出(分開到)人聲樂器聲

預$1000樓下，但如果貴多少少（$1-200）個音質差好遠既話都ok

當你在買東西之前想徵詢網友的意見，比方說，你想買耳機然後預算是一千元，千萬不要說「請推薦一千元以內的耳機」，這樣你只會引來一堆人說「再加一千有更好的選擇」或是「都花這個錢了不如直上OOO」之類的發言。

你該做的是公開表示「一千以下的耳機都是垃圾！不服來辯啊！」，然後就會有一堆人為了證明你是錯的而瘋狂推薦一千元以下的高CP值優質耳機。

一千以下的耳機都是垃圾！不服來辯啊！

shure se215

ching同樓主有仇?

求撚其啦
反正出街都係用無線開放式

真係為聽歌買隻Akg k702 加隻dac已經屌出街入耳式兩皮既耳機

聽med話知你用咩耳機都冇用啦師傳

真理

儲錢買個靚啲嘅

truuuuuuuu
平耳機 真係淨係聽個響 係無咁差同埋好撚差嘅分別咋嘛
無錢唔好學人玩耳機

有啲料到

sor, 1000樓下真係隻隻垃圾

Nx7 pro mk3

唔熟耳機想問點解咁講？

頭先google見D開箱文好似冇乜講佢唔好ge方面(?

得個樣比mk仔扮下野
1000樓下多數揀ie40pro
分折力好 但音場 bass差
接受到2手可以多d野揀
再唔係等27號睇下amazon massdrop有冇平野
但最好都要買電話dac同聽無損
有錢就買dap dac, 電話dac都係麻麻

多謝巴打意見，我研究下先

感謝詳細解釋！我google下消化下先

btw無損係唔係要自己down果D？

係 或者join tidal plan
一首歌都上百mb
手機聽唔出分別

Final E3000

我之前都睇緊final，請教下絲打E3000同E4000聽落係唔係差好遠？我見2000同3000個價差得唔多，但4000同3000差好遠

未用過4000

差距不大
音響野都係好小眾,塞仔都係

再上去就係好少少貴多多